唔訓既你 依家做緊咩野?

我慢咗

馬太福音 勁過馬克思

屌，想飲野都搵唔到人陪

呵返

Drink here

今日食咗勁多嘢

食左咩

me2

勁多零食 又宵夜

頭先用牙線 清完之後啲牙肉好酸痛

hi im fhg
終於有acc

有無人試過水牙線

你囉

洗白白先

我有 幾有效 易用

我無呀

定係應該買支電動牙刷

have a quick bath first

why not both?

money money

忍吾住申請左連登acc

Back

咁快冇人

等埋末日呀

賣樓豬裸照 $1蚊張

用水牙線洗j?

敷緊mask
皮膚太乾了

睇完戲

Why

你試下先

No j

rubbish

冇人

廢渣

Hi

唉要搵memory stick果陣先無

躝

返緊night shift

Hihi

慘慘

咩工

突然想講
希望努力可得到回報啊

用返6仔
好想瘋狂鞭屍

得不到的從來矜貴

岩岩放工訓左陣
依家好精神

yes me
nobody get me

想返埋

welcome

SE世界第一

我唔矜貴

無同大家講 我同我一齊左好多年既另一半分左手一段時間
然後依家又有個好好既男仔追緊我

身於劣勢

衝出黎引鞭？
提好唔提好

9898

statement 1估到
受歡迎啊你

做乜鳩

Shock左

唔洗shock
人地有自己好好既生活 幾時輪到我

哦幫你祝佢快d落地獄

比衛蘭新碟洗腦

約食飯牙

Agger 用緊

話消失就消失 跟住又懶正義懶好咁
但其實我知佢有第個

好好聽阿！！！！

two sex focus home

幾時受呢個

你指咩

幾時結婚

有段時間潛左因為我都頹頹地

開始新感情

追你果個

返工返成點牙

好想剪短個頭

會死

又係我

佢?定我?
佢咪一腳踏x船咁囉 都唔係第一次

d頭髮

依一兩個星期 但識左好耐架喇都係學校啲人

見你一次問你一次

一定會
定律嚟

剪囉 咁熱

又有飯食

繼續講落去

bye then

認真答
你死可能都未

留緊長

咁你呢
屌你老母

依度好似無人聽canto

9up完未

後悔屌左6s

紮起佢

利申唔識英文

Dog rush

你覺得自己洗唔洗抖下

有第三者要仆街死

我手細

。。。岩

我啊

我人仔細細

拜扔

Blocked

十卜

短髮最好 男朋友唔鍾意

Y...

推銷員又出動

( Show Blocked User - 瘋堂斜巷 )

你好高大

躝字都唔識寫

多數都中意長髮嘅

手細唔打緊啦

迪布尼子巴是荀盤喔

扮見過我

訓教前聽一流

真 兩米肌肉男

其實都係岩睇同唔岩睇架姐

然後得到永生

聽牙佛首根
會上癮

去澳門都咁自豪
笑撚死人

無呀 咪feel到淡左
跟住佢突然消失然後無搵我一段時間但又要走黎同我講生日快樂
過左一兩個星期有人sd左佢啲相俾我睇
佢已經有新女仲要好sweet添

春

2米型男

兩米乘兩米乘兩米
正方肌肉磚

依家先8點幾,瞓咩?

我淨係聽廣東歌

我啱睇

屌blk啦講閪咩依d人渣
咁下面句statement呢

其實你係咪放置play

尋日去左睇直升機
直接叫d阿sir攞d券去揼印算數
玩都懶得玩

正

Smoke weed everyday

8點幾好夜啦下話天都黑晒了

聽asmr訓教一流

岩 咁咪斬短佢

考慮下囉 如果你ready

盲左

be quick to love and slow to judge

我都好好其實

躝啦

Hold up

再盲

利申愛國愛港

痛死me

睇咗4次醫生都搵唔到病因

Quote of the day

笑死

55 thx

嗰個就都識左兩年左右 開頭唔係好熟

然後淨係知佢好人 同埋佢個人好成熟 會好肯聽我講

岩 你真係好好

我讚自己啫

yes judging

有條隔離隊既友走嚟扮熟一野拍我
咁啱有阿sir見到就問我係咪熟人
我話唔係 之後條友比其他阿sir捉左去搬水

我個隊友: 出service 蝦你既同自殺無分別

無論係好人定係好人
我都只會係一個好人

要搵偏方了 仲未有好轉 ？

Thx

唔撚係掛熊仔

我都好好

我唔同時間聽唔同文

Agger

本post最好巴打在此

條件不錯喔
不過最主要睇你有無feel 唔like的話唔好迫自己like了

好煩

你都好

某程度上我覺得如果錯失左第一段感情蘊釀期
之後再有咩火花都好似愈黎愈淡咁 唔係話之後就唔會成到事

好好好on9

柒年仲有本錢
啱就去啦

你唔夠樓豬架FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

澳門陸沉呀
屌你老母

當年仲係fm年代都覺得佢好吸引 當時個諗法係 佢都唔會中意我架啦
因為真係有啲遙不可及 同埋嗰陣拍緊拖點會諗依啲野

哭了

認同
有青春有時間有樣

我出名賤喎

嗚呀

春牙

唔應該話仲有!!
係好撚有

咁睇你依家當下點諗
有時唔鍾意就是唔鍾意

我老坑

唔好哭了 哭是沒有用的

我比較鍾意喺衰人身上搵優點 好犯賤

哭啲on9出嚟

都幾中意
同埋佢對我好好

好撚mean...

嘩姐係我個輩

好口臭好mean

我賤人
好係缺點黎

都是沒有用的

唔好講到我咁高質

請飲叫埋

Like you

事實

邊個話仆街唔係優點

太肥 不了

唔係 因為佢由頭到尾對我都好好

有花生！

有人ig inbox我叫我小心d扮熟條友

那有

屌一定有陰謀
係咁吹捧我
邊個派你黎既

凡事都有兩面right?

公道自在人心!!

介紹家姐俾你

???? 講緊咩

仲未拍拖牙？

有排都無藍天

我tg你

大家做咩好似對我咁positive

美國撚？

not yet
sosad

。。。依度啦

真心高汁 我係仔都想

Yes 你太了解我了my frd

大家都想r飯食

近排窮嘛
r返兩餐好

more

西瓜恩好多fd子

求介紹

我心目中
靚仔>>>>>ALL

夫妻詐騙集團

My bb handsome

Me
大波>>>>>ALL

大佬>靚仔

咁negative囉
你執到啦 咁都有人approach

X2

唔好踢爆

南蠻level 不了

補充返

我真。職廢

唔好咁大聲

大佬is handsome

你都係好人 我地永遠都係好朋友

覺得自己依排成熟左啲

躝遠d

thx

直線引閃
轟牙

法國呢個post巧多廢青

我唔想拆屋

但佢champ既當年

瑪嘉烈興大衛系列好好睇

與

出嚟做嘢影響？

55

我仲係咁幼稚

對人好原來會有女
我以後都唔對人好了

如果我身家有1億又有184cm又讀hku又靚仔應該去左馬了

Sor 冇心

突然inbox 我叫小心d同我去睇直升機既人。。。

劇透我知thanks

yes 開始學識珍惜對自己好既人
而唔係花時間喺啲錯既人身上

我當你係我契弟

大家又吹奏我

如果我有條件做仆街實做

[img]圖片網址[/img]

男人未到60歲都係幼稚d

啲舊同事一係結哂婚 一係準備結婚
而我

有啲野錯過就無
緊係要珍惜

係咪要笑

屈

我最公道
You屈g

樣樣都中

請珍惜樓豬

你就快結婚

屌on9 wai

9fing

如果對人好會有女既話
我應該做緊下個鄧兆尊

真呀
時間已經夠少
仲浪費 冇意思

屈g

無論喺我身邊咩角色都好 係對我好既我都會珍惜既

唔會咁長命
但又好唔捨得啲動漫同驚

諗起條ex都覺得自己on 9

Lm

明明女都冇
邊度黎結婚
你咋下話

笑左
大家係咪未聽過
女係鐘意人對佢好
而唔係
女係鐘意對佢好既人
好人從來唔係一個criterion來

無留意

做女仔可以被動D 等人approach 其實幾好

keep住囉

就打風熱到唔想返工

算啦 易咗手就重新開始

Imperial都好拎來講 有頭10未

躝啦屌你老母老母老母老母

唔想咁長命
40碎應該夠

岩呀
但我覺得人地對我好唔係理所當然
所以依家會珍惜佢

佢唔係唔想拍拖
係唔想同我拍拖

風就有得中呀

某程度上我都幾浪費時間

自動filter左

?

Hello

歪

B

咪啦

我愛樓豬

Block埋
太煩

所以都係果句 講緊你本身對佢感覺係點
對你好只係extra

🙊

好老實
過埋禮拜四我都夠

又真姐

挽留

想死了

仲有兩日！

呢世人要做既做哂 yeah

姐是咩

有排都無長假放
覺得好攰

訓

屌

返咗十年工

我覺得好攰

759係咪等開學

做少奶

出黎食飯

佢無咁有本事

why diu me

when

My frd

未氹我訓

係香港 解決到住屋問題就可以

明天開始努力變靚

i need it too

你快d訓啦仆街

好地地點解要揾我然後我秒覆左幾句跟住唔覆

我愈來愈醜 老了

咩嚟

睇大圍

-.-look at me

兩姊妹都咁受歡迎

日全蝕

你靚！

未

末日靚靚豬

可唔可以食海底撈

做咩踩佢

。。。。。我冇自尊

759係叫緊我 ?

尋日食完

yes

尋日先去完！

努力下好了 唔好求回報個人會開心d

好嬲呀

好波

頭先打邊爐啲湯煮一丁好好食

輕輕一推

你講得好好
你都成熟左好多

傾咩先

可以再約

下個月去囉

喂末日

只係覺得on9

Yes就來又要返學了

記唔記得你之前話book因航平機票條link

入嚟屙完個靚屎 上床訓了

Fanfare?

唔是啦我潤緊佢炸
雖然句野是事實來

做咩亂咁周圍屙屎???

thx ching!

你想要？個個星期唔同喎
你reg因航fanfare啲email la

好想去旅行

Me 2

有啲想辭職做廢中

Me3

唔課金嘅話 我應該可以退休

我養你

final yr?

是掛

有FD辭左 今年唔返工去旅行
好提子

你養掂你自己先

係 前路白芒芒了

我都想辭

唔洗諗咁多
順奇自然啦

太多地方想去了

布

唔洗理我純粹發洩

辭
有錢既話我都辭

被人包起咗啦我

好想旅行

做intern 辭乜鬼

想環遊世界

都唔到要去點諗了 廢j無乜出路

求包養

股join近了

...

下不了又唔洗

總有出頭天

包起你來打呀？

Bu liu

係屋企捉緊飛璋瑯,而我手上支殺蟲水係20090105已經過期

女人啫 得閑出多啲尖咀 你就會知依個世界好多選擇

而家啲後生好橙
兩頭唔到岸

唔洗出頭 夠做is ok了

做肉便器

唔洗環遊世界既又

和平共處啦

用藍威寶/漂白水/去油清潔劑噴肚 即死

過期咪仲堅抽

Join

尿兜就尿兜 邊個想掂你

Sleep了

小妹pink嚟

Joe頭

今日難得喺度但個個都早訓

識人好D

唔瞓住

太多地方想去

都要搵到人識先得

Me forever here

我喉定xmas機票

睇屋企人識唔識到人

想去瑞士冰島荷蘭

RICH

今日已經好熱鬧了

依度真係好多遊俠

諗住去邊

典解啊

識就唔會咁窮啦

有班人唔見左

Fuck u

2點都仲推得咁快

想去睇金字塔
坐熱氣球

未諗到幾時放annual

依度成日都係咁

想同a高哥去旅行

小妹訓了

有關係咩 ?

uk

訓了 聽朝要睇醫生

我都想去呀

已算較齊腳了

我都想去呀屌

唔想同你

病?

11月?

慢左。。。

scotland

我老死利迷子唔見左

要去睇波
做上次未做完既事

想分兩次放

看下個月去

估到了 點解你就唔可以比少少希望我

訓唔著彈起見到你又笑我

連埋一齊放滿足感真係大D

皮膚差

睇緊劇

但可以分開兩次去旅行

加入!

arm

笑代表開心 my frd你是我的快樂原因

咁1月

What劇

Hi angel

有啲啲

睇咗

返過幾份都算係識人先入到

如果你是我的愛人

哇你把口 我輸左

收嗲啦

十卜ching

賣俾你啦

屌你老母facebook

dllm

angel方加...

執屋發現ex送嘅細細隻公仔 真係好阻「訂」 先發現自己原來唔鍾意呢啲嘢 依家都唔知點 我望住啲公仔 啲公仔又望住我

好多隻?

跟住趁你訓教 佢就識郁

細隻嘅三隻 大嘅四隻不過嗰四隻都算習慣咗

最好就自己跳出街啦 但係連膠袋都未拆

瞓了

冇乜人了
係時候出現了